有冇ching覺得Aqours啲分隊贏謬屎好多

bibi就另計

但水團啲小分隊真係好有特色

謬屎個lily white 同 printemps就
唔係話唔好 只係唔太吸引啫

都過氣啦 虹團 is coming

不了，執人哋食剩嘅屎再屙出嚟嘅屎

虹團分隊 2 3 4

水水係正既..
us除左bibi 都好似格硬分隊咁 認同

小鳥花陽=女子力
Lily white就真係唔知做咩

雖然係
但掛住粒拉個名好難唔比較

All go watch im@s or bang dream la diu
(好似係)

一般毒會覺得水水唔夠紅
因為佢二次元果邊少d
真人果邊多d 成日live fanmeet 寫真集都大賣- -

why not both- -

Bangdream?得啖笑啦 格硬攪西武巨蛋 擺咁少位都坐唔滿

但早排bangdream 隻股枕住升